張超雄單野我本來都覺得冇大問題

但係諗真小小有一個法漏洞如果幾年後中共武力征服台灣就台灣=中共

如果中共再征服埋全世界就度度都可以引渡

其實韓國瑜依家四十幾支持度， 蔡英文嗰邊如果派多條友出嚟解票佢就玩撚完
其實韓國瑜做咗總統你通過咗台灣方案都係一撚樣死㗎咋

不過當然啦， 張超雄今次呢單嘢 係違反咗我哋五大訴求呢個原則。
分化緊示威者五大訴求， 幫林鄭月娥解圍

佢咁把砲征服世界
都冇人敢出聲啦

佢咁撚勁嘅 到時一係幫佢含撚 一係就命都唔要架姐 仲諗咩條例咩

而家個政府甘狗 再搞尼d方案 只會幫政府降溫 再被濫用 加加減減 好易又送中 無民選政府之前 閣置

P牌收皮

721 對準政權 五大訴求

所以唔好傾 無得傾

唔使武統, 只要國民黨贏都已經gg

其實呢條陳同佳係咪WW3 既導火線
一條綠帽仔插西插到可以台獨 /一個中國 / 民憤 /推翻共產黨？